《王探黃》 王宗堯遊走港九黃色巿集 今晚10:30pm準時

#Appledaily #StayHome #WithMe

《王探黃》
王宗堯遊走港九黃色巿集
今晚10:30pm準時
《王探黃》
Dec 31, 2020

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

王宗堯主持的節目《王探黃》，今晚會和主播汶汶相約遊走港九的黃色巿集，首站先到尖沙嘴南洋中心的「好多寄賣」，在場中逐檔尋寶，其後再轉場到銅鑼灣的「香城冬日美食節」，帶大家行勻兩層並推介有甚麼Best buy，王宗堯和汶汶還即場客串叫賣。

撐同路人計劃 自由定價支持
想支持王宗堯？你可以在果燃台收看節目的同時，自由選擇一個金額網上付款支持。你亦可到YouTube收看直播，自由定價購買貼圖或留言！你的每分支持，《蘋果》會分予節目合作單位。此時此刻，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

開波

香港人巿集

陳意嵐

好正呀

大家要做寫信師呀......

香港製造

好感動

大家去支持黃巿集呀

尖沙嘴南洋中心的「好多寄賣」

銅鑼灣的「香城冬日美食節」

Push

王宗堯主持的節目《王探黃》，今晚會和主播汶汶相約遊走港九的黃色巿集，首站先到尖沙嘴南洋中心的「好多寄賣」，在場中逐檔尋寶，其後再轉場到銅鑼灣的「香城冬日美食節」，帶大家行勻兩層並推介有甚麼Best buy，王宗堯和汶汶還即場客串叫賣。

係邊有重播？

#1

逢星期四